信用卡、寬頻、其他服務申請互惠互利群組

銀行為了更多人申請信用卡消費，推出一些推薦計劃，推薦者和受薦者都可得到禮品或禮券。其他服務供應商為了增加使用者，都有類似的活動。

本群組成立的目的，是希望大家post一些服務推薦的連結。其他群友可透過連結登記服務得jetso，而post連結的群友也可得益。

注意：請不要在此群組post有關Alipay HK的連結，因相關的連結太多。